{
    "Litepaper": "라이트페이퍼",
    "Forum": "포럼",
    "Governance": "거버넌스",
    "FAQ": "FAQ",
    "THE TREASURY": "THE TREASURY",
    "Annually *Est.": "Annually *Est.",
    "Find Out More": "상세 정보",
    "Transparent, Collaborative, Transformative": "투명하고 협업적이며 혁신적인 프로젝트",
    "treasury": {
        "current": "현재 운용자산 규모",
        "tips": "BitDAO 파트너로부터 연간 10억 달러 이상 기여 예상",
        "pledged": "기대 운용자산 (*총 기여 전 예상액)"
    },
    "vision": {
        "title": "비전",
        "content": "BitDAO의 비전은 개방형 금융과 분산형 토큰경제 실현입니다."
    },
    "innovation": {
        "title": "혁신과 성장 가속화",
        "content": "BitDAO는 상당한 자산과 연구개발(R&D) 자원을 활용해 분산형 금융(디파이,DeFi)의 혁신과 성장을 가속화하는 것을 목표로 합니다. "
    },
    "collaboration": {
        "title": "기여",
        "content": "BitDAO는 보조금, 토큰 스왑, 연구개발(R&D) 지원에 협력할 신흥 및 기존의 DeFi 프로토콜 및 참여자와 함께 자체 프로토콜을 구축할 것입니다.  저희는 개발자와 커뮤니티 관리자 등 해당 분야에서 협력할 유능한 인재를 모집하고 있습니다."
    },
    "counts": {
        "title": "모든 <span class='black'>BIT</span>의 권리는 동등합니다.",
        "subtitle": "BIT 보유자는 BitDAO를 소유하며 운용자산을 관리합니다.",
        "content": [
            "운용자산의 활용방법을 결정할 투표 권리",
            "BitDAO 프로토콜을 업그레이드할 투표 권리",
            "지지를 받은 프로토콜은 온체인 상에서 자동으로 실행",
            "투표 권리는 커뮤니티 내 리더에게 위임 가능"
        ]
    },
    "participate": {
        "p1": "저희는 커뮤니티와 함께 비전을 정의하고 구축하고자 합니다.",
        "p2": "포럼에 참여해 제안서를 제출해 주시길 바랍니다.",
        "button": "참여하기"
    },
    "growth": {
        "title": "<span class='blue'>BitDAO 생태계</span> <span class='pink'>확장</span>",
        "content": [{
            "title": "바이비트 지원",
            "desc": "바이비트는 BitDAO의 첫 번째 파트너로, 선물거래량의 2.5bps에 상당하는 자산을 BitDAO 운용자산에 기여하고 있습니다."
        },{
            "title": "파트너십",
            "desc": "DeFi(분산형 금융) 프로토콜에 의한 토큰 스왑과 CeFi(중앙집권형 금융) 프로젝트를 통해 BitDAO의 생태계는 확장하고 최적의 DeFi 자산을 축적합니다."
        },{
            "title": "프로토콜 구축",
            "desc": "BitDAO 프로토콜에서 혁신적인 제품을 출시해 업계 최고의 프로토콜과 통합합니다. "
        }]
    },
    "flow": [
        ["BitDAO 상품 기여도<br> (예: DEX 선물) ", "파트너 협업", "파트너 토큰 성장"],
        ["2. 기획<br> 및 투표", "BitDAO<br> 운용자산", "BitDAO<br> 거버넌스 "],
        ["Protocol<br> Upgrades", "보조금", "토큰 스왑"]
    ],
    "flowOrder": [
        "1. 기여",
        "3. 실행",
        "생태계 <br>성장"
    ],
    "partners": "파트너사",
    "social": "커뮤니티 채널",
    "protocol": "프로토콜",
    "support": "지원센터",
    "vote": "투표",
    "delegate": "대리자",
    "About Us": "About Us",
    "API Docs": "API Docs",
    "Careers": "Careers",
    "BitDAODesc": "개방형 금융 및 탈중앙형 토큰화 경제를 지지합니다.",

    "Docs": "문서",
    "EveryBitCounts": "Every <span class='blue'>Bit</span> <span class='pink'>Counts</span>",
    "HomeSubtitle": "세계 최대 규모의 다오 관련 자산을 관리하고<br>산업을 주도하는 프로토콜 파트너들과 함께하며<br>금융의 미래를 설계합니다. ",
    "LearnMore": "자세히 알아보기",
    "SeeTreasury": "살펴보기",
    "SeeAnalytics": "자세히 보기",
    "PartnerContributions": "파트너 기여도",
    "PartnerContributionsTips": "*바이비트 일일 선물 거래량의 2.5bps를 포함한<br>예정 및 실제 기여도입니다.",
    "Period": "기간",
    "Daily Average": "일 평균",
    "Annualized": "연간",
    "Yesterday": "어제",
    "LastDays": "지난 {0}일간",
    "Partner Token Growth": "파트너 토큰 성장",
    "BitDAO Protocol Contributions": "BitDAO 프로토콜 기여도",
    "Grants": "보조금",
    "Token Swaps": "토큰 스왑",
    "Protocol Upgrades": "프로토콜 업그레이드",
    "Protocol Upgrades eg": "(예: 신규 BitDAO 상품 및 파트너 통합)",
    "BitDAO TREASURY": "BitDAO 운용자산",
    "BitDAO GOVERNANCE": "BitDAO 거버넌스",
    "Contributions": "기여",
    "Proposal and Voting": "기획<br> 및 투표",
    "Execution": "실행",
    "Ecosystem Growth": "생태계{0} 성장",
    "growingDesc": "저희는 커뮤니티와 함께 비전을 정의하고 구축하고자 합니다. <br>포럼 및 거버넌스 절차에 참여해 주시길 바랍니다.",
    "Enter Forum": "포럼 참여하기",
    "Documents": "문서",
    "socialUrl": {
        "Telegram": "https://t.me/BitDAOKorea"
    }
}
